夜期244做淡，下望23200

燈少陣啦

其實點set止賺止蝕比較好呢？

試下用 琴日嘅收市價， 同今日個開市價

25000沽

升返上250先開沽啦
利申 揸緊

留明等bin C